【手足必修課】Winter On Fire 烏克蘭革命 - 武力升級過程同香港幾乎一樣

凜冬烈火：烏克蘭自由之戰- Netflix

紀錄片 - 2014年的烏克蘭EuroMaidan革命
片中有大量記者和烏克蘭人拍攝的片段，
有示威者現場被實彈擊中的片段，
亦有在戰場上生還的烏克蘭人接受採訪。

黑警既情況 簡直有啲似香港既預言書
下載連結喺最底

烏克蘭：
1.和平集會抗議被黑警暴力驅散

2.搵黑社會扮示威者作暴力挑釁+安插內鬼+警黑合作

3.警棍放題，跌低繼續打，每個黑警經過都補幾棍

-人民開始戴頭盔返工

4.有示威者被橡膠子彈射爆眼

5.急救員、現場醫生超近距離被惡意槍擊

6.加料 - 黑警在震撼彈中加入螺絲、金屬，增加殺傷力

...
N.第一個中槍的死士出現

N+1.手持鐵盾的示威者開始被實彈射殺，數天內被黑警射殺超過一百人，革命中有大量人士被失縱

...
2015年，烏克蘭東部與俄羅斯戰爭，至今仍未結束

...

每個打壓既階段，都同我地現況好相似
想知烏克蘭人係點樣革命？
睇全片啦

片長：約90分鐘，絕無冷場
-本文重點-

全片---(內掛中文字幕 - 720p.mkv)[推薦，必需下載]：https://drive.google.com/open?id=1NtJhOrTMt7PmmRNXFOLXkyK11q49yXDT全片---(刻印中文字幕 - 720p.mp4)[重複壓制較低清，可線上看]：https://drive.google.com/open?id=1Zxf89PKjFUoFL-27HLfe7e0QrNAIFClI如果流量超出限制，請製作副本到自己的Google Drive再下載。

無字幕原片720p.mp4+高登中文外掛字幕srt (HKG財經台Gdrive):https://drive.google.com/open?id=0Bwb5J1CwZ5KVZ1p1RkFUZVZEdEU更新中文字幕srt:https://drive.google.com/file/d/0B5cYR0h_uLP7b2pieWJybUtyc3M/view高登字幕巴打原文：https://newweb.hkgolden.com/thread/6248238/page/1HKG財經台轉自原文：https://lihkg.com/thread/1201430/page/1

感謝所有為本片字幕付出時間既巴打絲打手足。

大家準備好未？

革命既代價

推

人地全民團結 你睇下香港個大部分係咩人先

準備好 無軍火

睇晒成套 喊到仆街

香港咁多賣港賊點搞

算次次地區勇武行動都咁少和理非做support，香港人都好細膽，而且勇武都太少，加埋大部分只有被捕的心理準備，肯捐軀嘅人真係可能一隻手可以數得曬

手足

推，，大家有心理準備未呀？

烏克蘭喺1991年獨立
但俄羅斯不停伸手過去搞佢

呢件事之後 俄羅斯同烏克蘭係邊界開火
幾個月死咗6000人

每個極權國家都係用相同手段鎮壓示威
就算面對實彈我地都要向前行直到推翻政府為止

最終政棍繼續執政，人民苦上加苦

睇完套紀錄片有種形容唔到嘅感受

唔駛勇武 咁主動,肯還手已經好好,但香港始終唔多。
要攬炒,又太著重民意,點儲成事呀?

民國初立,大把人 唔肯剪辮啦,孫中山要100%民意先革命既話,仆左街好耐啦~。

要死人

睇完真係覺得個劇本係一樣

嗰時都有好多人親俄，但親俄嗰啲人淨係識網上面鬧

民意？企得出黎嗰啲先叫民意
喱喺屋企係無人會理

根本係一樣，極權嘅適用性係全世界，大家做好準備未？winter on fire 我睇左兩次，都係喊到仆街，好似睇到香港嘅未來。
加油！香港人！

係咪似曾相識

佢哋犧牲咗好多人命

烏克蘭不是國際金融中心。
香港金融大佬要傾惦數先得，
不過相信啲大佬都唔鍾意老共，
成日收巿點數都係故意串爆大陸。
解放軍只係識打人民，
剩係用權威來壓人民邊會有人服
正宗華人教仔方式
唔講道理，所以華人成長中都有點心理不平衡。
長大咗又用返同一手法來宣洩俾仔女
一代傳一代。
華人失敗就係封閉式思維，
無創意，剩係識翻版，翻牆，賣黑心嘢，假大空。
完全無精神層面的追求。
可以說是一班動物。

816 攬炒集會

有啲人想睇但唔知邊度有得睇，而家有喇

Lm

Thank you bro~

想睇既又有能力的話唔應該下載，而係支持大家去netflix註冊，頭1個月免費

支持正版

咁你仲post下載link

教育用途

岩岩睇完 推比多啲人睇

唔係無咗免費啦咩

無左啦？
因為一直都比錢睇唔知

如果真係全民團結就唔會有個咁嘅總統，事後咁多內戰啦
佢哋好多親俄嘅俄語人口架

香港人參與示威嘅人口比例可能係世界第一
唔好睇低自己

Some will fall and some will live,
Will you stand up and take you chance?

人地烏克蘭都有親俄份子。
呢場革命贏左之後，有個地區直情比俄羅斯搶左

Push

即係失敗左啦

個時好多人都唔支持示威架，出黎抗爭既人佔好少數，你睇下wiki

未睇

不過唔想非法下載

睇你點定義成功失敗
佢哋的確做到自己想做嘅嘢
不過代價係死咗好多人
甚至乎佢哋達到目的件事都仲未完

睇完有啲驚

死咗好多人 true

正如佢地講 佢地都好驚
但為左下一代 為左死士義士 要努力爭取落去

有冇睇㗎
最後個總統嚇到著咗草
人民重選新政府，唔加盟俄羅斯

東部戰爭係後續嘅另一場戰事
2013-14嘅抗爭結果的確係成功

雞尾酒

個總統漏夜走左佬喎
重新普選政府，選左個民主派
咁都叫失敗？點先叫成功？

btw
人地一早1991年公投之後獨立左喇
因為俄羅斯舞弊佢個選舉先選左舊垃圾出黎
我地連選都未有得選

獨立
民選新總統
入歐盟

係冇講到有冇釋放義士

Leung dim Wai Yuen

睇下無壞
利申睇左

各位真係要睇下

post去時事台或者大家努力少少推?
呢個時間好少人會入影視台

推, 佢地個情況同香港基本上好似
一定要睇下

推啊推啊大家一齊幫手推

勝利的話就是Glorious dead
失敗的話就的確是犧牲

成個Donetsk比親俄廢老公投成功，投撚咗俄

當然點都好過宜家既香港,香港宜家連匹夫之勇都無
想學人地都幾難